手足冒着刑責裝修藍店轉頭又走入去食既人係咩心態？

民意撚: 罷食藍店 = 苦行 搞衰成場運動

同路人: 罷食藍店 = 距離黃色經濟圈成功又近一步

結論: 民意撚唔係同路人 佢哋先係搞衰成場運動嘅人

你可以話我係激進分子 希望黃色經濟圈成功
但點都無民意撚咁仆街

我又覺得盡量避免就好、量力而為，無需要強制

始終大家都有唔同處境

唔係每一個手足都有工返/經濟能力可以唔食藍連鎖

平價野就算

貴一定罷食

ust南亞仔5毛嚟

認真，價錢都好緊要

如果一件文具淘寶要10蚊，本地要20蚊，而每件文具帶嚟對藍絲嘅打擊係100蚊，點解唔用20蚊淘寶去提高對藍絲嘅打擊

當然如果純粹冇骨氣就另計，好似元氣咁

盡量避免 量力而為可以接受
但好多人都係用苦行黎做藉口合理化自己食藍店
而且見到當有人比你更激進反對食藍店既時候就好大反應要反擊對方

所以我都冇批評過啲人食M記 價錢的確係一個無可避免嘅因素

而家裝修藍店都俾連登仔屌輸民意、捉鬼

其實對於一班俾藍絲父母經濟封鎖、靠pt過活嘅大/中學生嚟講

要買口罩等嘅話

平時食個12蚊豬柳蛋當一餐幫到好多

五唔五毛我唔敢講 但一定係左膠民意撚

叫老鳳ching入佢list!!!!

空姐牛肉飯呢啲真係冇必要食
又唔係特別平
前日已經有個手足俾狗咬

班思覺失調撚係咁架啦

選擇消費點會算係激進
只係有班人叫極都唔聽，仲會反咬你係紅衛兵
坦白講真係有d心淡

認同啊
你拎住飯券食M記我覺得有情可原
但係如果你成去食咩共氣個啲 真係冇面比

我係話影大頭真係激嬲中立港豬好過班民意撚俾藉口自己食藍店

但食飯又唔可以用買嘢黎計 食咗落肚就唔會有打擊
如果其他方面兩害取其輕揀淘寶我唔會怪你

今我想問下如果一件貨物
係一間冇政治色彩嘅店舖入面賣20蚊
淘寶賣10蚊 你又會點選擇
一直都好苦惱嘅個問題

老鳳話反對月野兔兔就是五毛

民意撚: 外國民情唔一樣 你咁樣同共產黨有咩分別？

有咩貨品係全部黃店都無賣得淘寶同普通舖頭先有

你今講又好似啱

有部份係比較難罷，或者罷左效果都唔顯著；而我地本身現階段亦無辦法撤底唔幫襯中資，例如水、煤、上網寬頻。

既然本來就唔需要追求100%既政治正確消費，咁不如將部份現階段「罷唔到」既貨品/服務，「策略性暫援」罷買行動。

好似M記、7-11依類，罷食罷買都唔會成功。堅持話要罷只會比人笑我地「無料到」，對我地依邊黎講又打擊士氣。咁不如將對家既生意額無影響，解釋成「係因為黃絲放過你」好過。

成班左膠都係垃圾

如果係高調支持黑警嘅藍店，真係餓死都唔食佢，免費就倒落地下
至於唔出聲又平嘅，就自己衡量經濟能力啦

Agger
我地需要搵啲真係成功罷到嘅目標

你同藍絲有咩分別？

如果你為左唔食福臨而走去食M記，又有何不可？

「黃色消費」係純粹既經濟策略，唔需要放太多道德同感情落去。總之「損藍利黃」就可以做。

淘寶，每件慳個10蚊就算唔買double都可以做到其他好多野

除非間淘寶鋪寫明係藍絲，甚至會捐錢俾福建幫

利申：窮撚，黑衫都係made in china

撐
但過埋遊行先推

拉

我都想藍店永冇人幫襯, 但連登始終少數意見

又係無謂 post, 唔去食嘅人就唔會去食，唔係你點迫都迫唔到

拉

我琴晚都係 食咗7-11啲叮飯 今晚就屋企煮

呢個唔係重點 大家傾好共識唔好再出現民意撚就無問題

你當我真係好有錢啊？

我都淘過rfid套派街坊啦 平均$0.4一個唔淘唔通係香港買$10一個咩

尤其香港賣一樣係中國製個啲

唉咩民意咩苦行咪又係籍口黎，真心做就會去做.. 唔做咩籍口咪一樣，我就覺得啲籍口唔曬理，反而曬時間曬精神

係吖 根本一樣 係一間黃店見到嘅義賣都一樣（不過當佢係度劫富濟貧啦）

呢個又話人五毛，個個又咁講